Stephy好靚好吊able！咁點算好？

樓豬好鳩able

你道技我？

屌, 渡妓兩個字都寫錯

咪係,我洗社記佢?

社記

杜妃先岩....